Требования: Ветеран, Командный голос 

Этот командир с лёгкостью руководит своими людьми. Когда он отдаёт распоряжения, все действуют, как единый хорошо смазанный механизм. Союзники под началом такого предводителя при групповой проверке используют d10 вместо d6 в качестве дикого кубика.